屌你老母可唔可以果斷D,企係到等運到又比人捉多幾個咩?

屌你老母講撚極都唔撚走
死磨爛磨有撚用咩?
你咁企高成本零成果比人捉撚左又小一個人
我想問你咁企雨一步有咩部署??
無呀!!!個個企係到等比人捉
可唔可以搵一次果斷小小,撤就撤
我地就識叫人撤回,可唔可以自己都識撤回呀大佬